你讀「如果」定「如估」

曾經聽過有人將如果讀作如（估）
大家平時係點讀？

「如果」
「如估」

痴脷筋先會讀如估

秒殺

喺前面，起前面
頭先，籌先

廚房,徐房
可能老一輩D廣州話喺屋企講,下一輩都會跟返個音

童年回憶

邊撚到鄉下

聽日 天日

仲有

響前面
求先

尋晚定禽晚?

巧巧天

一宜都係唱 如估 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

如估一定係大陸燦

02:06 我聽咗幾次，都好似聽到古巨基唱「如估」

我識人講 喉先

甚至乎 甚至毛